公主病？港女趁男友瞓覺偷碌卡 網民勸分手

公主病？港女趁男友瞓覺偷碌卡 網民勸分手

當人男朋友定提款機呀？

惡人先告狀？近日有港女疑偷用男友信用卡網購，並欲登入銀行手機程式刪除交易紀錄，不料多次登錄失敗遭到封鎖。一錯再錯的該名港女決定反斥男友不是，令網民大呼離譜！

有港女投稿至Facebook專頁「十萬個激嬲女友的理由」，講述自己趁男友進入夢鄉時，偷偷地使用他的信用卡網購。為了神不知鬼不覺，她完事後欲登入男友的銀行手機程式刪除交易紀錄，並以自己的生日、二人的相識紀念日和拍拖紀念日，嘗試登入程式，豈料皆告失敗，更被程式封鎖。

事後，男友嘗試登入該手機程式時揭發事件，該港女「見紙包唔住火」，決定先發制人，自行「爆大鑊」兼反咬男友一口：「我搶先嬲佢唔用我生日／紀念日做密碼，佢到依家都未氹得番我」。字裏行間，洋洋得意。

貼文一出，大批網友不值其所為而怒斥：「黐X線，打三條九拉佢啦」、「點解個女人可以覺得自己無錯仲大大聲講畀全世界知？」又有人說：「如果我係男友，一定分手加報警」。

事主疑見輿論一發不可收拾，通過該專頁澄清指：「因為我冇信用卡，本身佢（男友）都畀咗佢卡啲號碼同卡資料我，我唔係喺佢銀包偷卡咁離譜，只係我想入個App時撞密碼搞到佢封鎖咗，我驚得滯先先發制人嬲佢。」如此解釋，你又接唔接受呢？

偷竊

拉得

唔報警都唔撚得啦
臭閪

條仔呢？
我屌你老母

content farm？

惡人先告狀
呢啲一定屌到佢開花

屌你咁撚靚仔... 馮德倫咁..

又係你隻網賺狗，個個post 貼網賺link

信用卡其實有limit 嘅...
洗得你幾錢呀...碌層樓咩家陣

個男人都過份啦...
密碼都收收埋埋, 唔見得好愛女朋友

不誠實使用電腦 拉得

Cls

幾錢個post, 認真想跟你搵食

CLS

你老味 識唔識分shorten link同網賺link
唔識就番去google啦

我都想有錢賺

"港呢啲" "on.99" 同網賺有咩分別?

分別在我無錢收🖕🏻

個解釋都唔係解釋嚟嘅, 搞到要撞密碼已經收得皮啦, 仲講咩有晒資料啫, 跟住仲要惡人先告狀, 即係無撚腦㗎喎

屌你老母

When you get adfly Url Shortener, you links take users to a new window and shows ad for 5 seconds and return to the URL of your content.

咁呢條link有無5秒廣告呀
你老母

有

有邊個銀行app可以剷除交易記錄？

唔記得換account?

啲港女唔坐過監係唔會知驚,報警拉佢喇

個個月當碌一皮都收皮啦
咁嘅女人飛左佢都唔洗唔開心
同埋重點係女嘅咁樣好唔尊重

我都想知

拉得

少少錢就睇穿一個人好抵

錯ac啦垃圾仔

我都想知
等我又學條8婆偷人信用卡再del record先

影撚衰曬女人

愈嚟愈有晴報feel

港女就係咁
明明係自己唔岩在先
都可以反話番係你問題

又係到作故仔

如果係真既
借人野之前都起碼交帶聲 拎個同意啦
好心冇錢買就儲下錢 或者唔好買啦 大條道理做賊
仲要嬲返轉頭
想像唔到有人比人偷野 比人嬲返轉頭 仲會覺得自己理虧

你就係事主？做咩咁急衝出嚟吠啊？

作故仔唔駛本

樓豬on9到比人踢爆有分身就即刻改返個名扮同一個人 正一弱智仔 仲好睇過篇新聞

我估條女自己都唔知得唔得咪試吓囉

樓主又分身又賺錢， fat fat啦

都大大隻字講明自己「偷用」，如果男友係唔介意，點解要趁佢訓緊果時，仲要剷紀錄？報警拉鳩條痴線婆啦

好奇一問
邊間銀行信用咭可以喺app del記錄

爆銀行帳號，偷用信用卡，洗定8月15

個台灣殺條女果單都告佢用提款卡㩒錢啦

好假
話del個sms就話啫, 邊有得del銀行信用卡紀錄
又話男朋友俾晒資料佢, 俾佢用張卡, 咁又del黎做乜? 俾得佢都預佢用啦

曲到